Tsla drop to Zero 集氣區

買左兩隻put
星期一約左睇樓啦

Ifc?

買得咁少, 邊買到樓

2隻put 未必夠俾首期

多謝巴打提我入多幾隻

入多幾隻買起ifc

邊個係咁托住呀 死都唔肯跌